後生就係罪犯？

夜晚十一點幾喺旺角收工，行去地鐵站嘅途中就比幾個黑警圍住，咩都未講就直接default咗你係示威者，輪流講你一定係喺果邊行過黎，夠膽就影我相嘅說話。乜依加後生仔就係有問題？就係有罪？

痴晒線啦一早

黑警唔跟指引清非法集結，依家就可以人人都捉。

另外提醒一下，非法集結有3個人以上就告得。

做普通sale返咗一日工對客已經好攰，唔多想講野。走嘅時候仲要比班黑警嘈。

《基本法》第八十七條
任何人在被合法拘捕後，享有盡早接受司法機關公正審判的權利，未經司法機關判罪之前均假定無罪。

我同同事兩個人一齊走。點知我哋兩個都比人圍同隔開。

就黎不浪漫都係罪名黎